一人一樣最伏既聖誕禮物

大家收過啲乜野最伏或者有咩好推介？集思廣益

扭蛋

好似唔夠驚喜😂

綠帽慘汁

暖水袋

tempo
伏但一定有用

現金一千蚊（手繪）

卷裝？

小弟唔係好識畫畫

枝裝

小學用紀念冊

可能係包裝呢

收到之後喊果時好有用